當你地知道關於連登既真相,就唔撚會再CARE連登既風向

包括D 叫人唔好做呀, 話人係黃NAZI既POST
係班弱智先會將連登推薦比外國勢力

要化整為零

話就話係風向,其實咪又係果1~2條友決定
可以講既係咁多
收手啦屌

五毛先會用咩黃納粹d terms

連登資金本身就係紅底
然後時事台出po個d人一係就弱智一係就五毛pr打手
其他台係正常好多

果1~2條友今日可以踩撚到杜汶澤變地底泥,聽日可以捧撚到杜汶澤上天堂見上帝
明唔明我講咩呀各仔聰明兒童
當你地知道事實之後, 一撚世都唔撚好幻想有民主架啦 世世代代比共產黨SM都似

因為你地分分鐘會受唔住打擊, 放棄連登

係 自從我知道地球係平
我就知道各國領袖都係做戲
佢哋想我哋唔好離開地球畀佢哋勞役

連登果1~2個上帝之手可以決定杜汶澤係英雄定係鬼

如果話你班連登仔.網民係美國平民既話
咁連登就係美國DEEP STATE
已經唔撚係共和黨同民主黨咁撚簡單
明唔明我講咩?

上連登勿認真 文宣組要做野咪用連登做平台 唔用時連登只係連登閪圍爐地方

上帝之手今日可以煽動你地做地圖炮周圍咬/批鬥D黃藍鋪
聽日可以煽動你地唔好搞鳩黃藍鋪, 屌鳩之前被煽動成為地圖炮既連登仔係黃NAZI

明唔明我講咩? 姐係神又係個上帝之手, 鬼又係果個上帝之手

收皮啦連登閪

上帝之手今日可以幫達哥維穩護航, 聽日可以將達哥變成地底泥, 後日可以決定原諒達哥
假設連登=動物園
如果你係動物園入面既動物, 你會覺得冇咩野, 但係如果你係參觀動物園既人, 你就會覺得D動物比班飼養員/訓練員舞黎舞去好撚搞野

真 有幾個kol acc帶曬風

你打得太細篇
啲人會覺得無道理
一定要打大大篇，加上用埋d keyword 先有作用
咩全部同我入哂黎，就黎輸，核彈，condom
用得愈多愈有道理

風向post成日有 考驗大家智慧
唔推post唔理就無問題

其實我出POST唔係要比你班連登仔,睇 而係要比特定既目標人物睇
所以冇打算要比多D人睇
越多人睇得明我講咩就對爭取民主越不利
我出呢個post只係想比果2個上帝之手睇
正如我係上年6月前不撚停係連登洗版話呢樣冇用, 果樣冇用
你以為我係想出post比班連登仔睇? 比上年成撚日話呢樣無用果樣無用,未撚開竅既神驅睇渣